好後悔 借完錢俾依條友 佢唔還仲要封鎖曬我

有冇人識佢？聽人講佢係慣犯

借據呢？

冇

私隱條例

證據呢 得張身分證有咩好傾

當初講好咗佢唔還錢會公開

96 69

借左幾多?

借據都冇就真係口同鼻拗😩

呢句睇得出你真係死傻鳩黎
抵撚你死

借左五千

死返去fb啦，上黎追數把撚咩

錢已代 公開又如何

吳安儀？

射啲精落佢個西到

點解要還
佢憑自己本事借

我都唔明, 身份證都有, 連WHATSAPP 紀錄都冇? 有咪SMALL CLAIMS 囉, 你整佢上網都冇用, 依家你自己臭埋,

咁佢呃你唔係佢醒, 係你戇居

各位小朋友 今日我地玩看圖講故事
Btw 唔使講了 諗下點同個官解釋

憑本事借到，做乜要還?

你話係就係呀?

我係相中人立即報警你坐撚硬留案底
中都冇得你讀

書*

96年個樣咁撚老

細我6年，但個樣老我6年